點解年年後生投票率咁低

今年後生投票率可唔可以高過班老人

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

你班仆街投票呀
屌你老母
屌晒周邊D FD要投票

今年唔同
00後90後全民覺醒